[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [280] 龍娘...最最喜歡了❤️

[size=6]-Fate/Grand Order-

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

英靈靚相介紹:

重開啦仆街

Why

台豬!!

冇神父靚相

唔好牙

今個POOL又無,格式又錯

斬

貼返大家唔好嬲

個格式又真喺有d過份

btw 正皮

咁樣精而簡 最緊要有英靈令相

有矛mh寶寶

好想搵代打幫我過咗d村下位採集任

好似我咁勤力小小 兩日搞掂

街邊消息話個舅舅講25號萬聖節活動

含淚打晒

可以升寶了，神父

有d龍歷分數任喺咪要掘d計算料俾紅箱儲分

哇屌, 今個月課到頭髮都無錢剪

你拎個黃金魚魚餌 買套獵人裝
釣兩條就收工

有冇石送呢

精算道具
採下菇，掘下石咁

直接食釣魚飯咪算

thx兩位 遲下先再妹d村任

今晚11點就知5等分花嫁既聲優（廣告版）

禾中意耳機妹

好燃

短髮 最撚狗 我最鍾意

real？

矛mh寶寶

短髮係今集同個牙叔一齊個個？🤔

返夜

點解同一樣野錯2次

斬啦

系 感覺上應該係最成熟又有d小惡魔feel

手下留情 起馬今次有旗仔
我下個post會再努力

要出去比尼祿清同天草撚

好驚

卡酒吞同奶光

萬事小心

仲諗住我搶1001一次過吹奏武藏同佐倉

你發小陣癲我多謝返你轉頭

有無統計平均寶五要幾多pack?
定係追得寶五就唔會計住計住

200石寶5啦

我唔係神父

topic負皮

最喜歡了

點解咁多人鍾意巴御前

BTW點解C狐會出現?

天草遲到，搞到我遲到，sor

幾時出村正啊DLLM咸川

離遠莊下先

有龍娘
有正評

就咁卡面已經一百分

我愛神父

呢隻C狐唔係真貨?

好想返屋企

當代偽妓

我會揀機巧少女⋯

不會懷孕...

兩隻都抽 冇衝突

巴御前卡面真係幾靚,但模組太hea 都係觀望下先

睇完劇透覺得佢好慘
比人玩到壞曬

佢係成為我母親既女人..

衝突在於要下個月先可以再課

母親既女人 百合

唔敢行埋去

枯木逢春嘅黑暗力量

光頭佬都好慘
係咁斷頭

明明強度仲低過黑A反而咁多人俾性杯
卡面始終決定一齊

斷左幾次姐

打完，刷下金手先

邊隻

三輪フタバD圖真係正

巴御前

好幼

友少個畫師畫ge

我都諗住想講好幼

個個都高大威猛

我肥柒毒矮，一眼就知係我

公平咩

好靚囝🤤

佢畫開蘿（好似係），佢D智乃本搞到我一地都係

智乃都丁

柒左 梳

一切完勝
除了酒吞奶光難打，其他都好易

牙介成個吳尊咁🤤

已經比二家姐同蛋糕綁緊雙馬尾

卡面永遠最重要

吳尊個樣跟佢整🤢🤣

一睇天草就似係多女既人

不得不承認..fate系最正英靈 係蝦娘

新手想加入.....係唔係應該去淘個多石ACC 黎玩

事實佢係

真 係時候要接受現實

系

5系

矮肥柒殘醜毒窮

試解釋
金木做錯左d咩 ，點解可以咁慘

現充獸

D女比佢溝哂

家下重要數究我地毒撚既特點逐點恥笑

我毒撚嚟

又聚 我屌你地

正仆街黎

我講我自已

天草好靚仔

聽講好快有船P

九成似

天草死果陣得17歲 基督徒 應該仲係處？

企係佢隔離我好撚自悲

係喎，PO頭先左張相喎

我嚇到唔敢行埋黎

你唔係靚仔食女獸 就係童貞死 自己揀

咁多位寶5櫻bb未

見到人個樣嚇到唔敢行埋嚟
生得令仔就笑柒禾地

原來尼祿巴個抽卡係咁解...
五章中信長

寶1夠了

寶1收藏就夠啦

立志成為魔法師的我

重要咁好打
點跟

唔明

唔係話憎信長
但咁Q大張真係想要南丁先敢掛

又屈

仆街啦你

個個偽毒現充玩飛高扮毒
撚我地依扮月豬

反而支聖晶石Penlight幾高汁

竟然

你兩個扮有去

打鬥好正 但成套戲打既時間應該唔夠10分鐘 睇pv 可以睇哂感制

九成時間吹水 櫻講野好撚慢 中間有d 悶悶地
但整體都唔錯 期待下集

係旺角都feel到宗介係米八男神

有手足影低左

發覺毒撚係呢度只佔少數

係 得我

以為教豬復活

好野自然會有人推

交收完成，多謝大家

大家都是月豬

又串

下個月c92到貨再約

法國教豬精神俾你地承繼咗

肥矮毒柒

尼6清都屌尻你丫仆街相

證明現充榜
介清>天草>>>>>>>>>>>>>>>we

你地對我有好大誤會

唔信呢度有清染得過我

我都覺得

無人矮得過我

你兩個唔好混水摸魚

我120

柒都想同我爭

以後一見丫介入場打mh開青電

一車車現充

小學生係咁上下啦

個3件T恤質地最差個件係最貴個件
白底好多リヨ畫GE角色個件

柒同賤兩回事

未撚驚過

龍娘教 掘起啦

酒吞奶光好撚煩,rdrd減星同np,堆寶一企哂喺度
隻半殘廢武藏直接加高個難度
今晚等三呪爆過算

我暗倉肥毒

早知到貨係咁平, D T恤就每件要夠2件啦, 依家唔係好捨得著

一個要兩件
我咪冇得訂

成班自私聚

me肥矮毒窮

我fate po 美遊

自貼呢

成個主線得依關食到咒

中意得蘿莉都暗倉肥毒

個個都係毒撚，唔駛爭
利申：毒撚

我被迫害

好橙

兩條mk扯貓尾。屌你地

好在酒吞係狂,用咩職都可以秒佢,唔係仲煩

你無嚟仲要屌

感謝巴打
隻白狗好正

agger,偽毒可恥

早知唔要poster要狗肉

企左起你隔離好耐

Mk到我唔敢同天草say hi

佢眼中只見到正常樣 180以上

好彩約左係聽日

sorry 估唔到你係絲打

真係有絲打

FGO POST原來有絲

Source:

搵絲打黎定斷 天草係咪現充

搵老母出黎交收

btw尼祿你介唔介意早少少
我啱先記起我聽日mt

今晚約你

依個post竟然有真絲

同mk 天草約會有

幾時請我地食

一定係偽娘黎

毒撚係唔會去食韓燒

agger

我只食日式燒烤

係，幾時一齊食

個型似 我毒到唔敢正視佢

毒撚係自己一個係canteen角甩頭食頽飯

要清算d現充

清算

做得神父都抵比人清算

有第三方評論你冇得走

事實證明me真毒

絲打M子已經交代咗你係現充了

成班現實生活咁充實,搞到我想jump了

宗介係隔離枱

成班mk圍威喂

me是毒撚

屌你爆大鑊

Lonely
I'm so lonely
I have nobody
To call my own

見到 對面坐咗幾條女

成班自私食
仆街黎

成班圍威喂

原來個D POSTER係要抽GE
我中左清姬 同 R姐LILY, 有冇人同我換呆毛

慘得過我連個個有尼祿抽都唔知

比張羅馬你啦

想問下家下有無廠出過06嘅 figure??

宗介同天草唯一自辯既機會
兩個互影貼試上黎

男人不了

好基阿

唔需要 見過佢地就知
兩個都咁型仔

yes

酒先

去到邊都被mk迫害

肯撚定係清貨
有咩理由尼祿+我+膠神四張一張主角都無......

bu

我都比人佢地迫害
矮瘦毒柒窮樣樣齊

我有張盾子

NOBA

唔係仲有張csor咩

又俾mk迫害

有盾子都好啊

係大陸寄緊

交收組約埋食飯？

得mk仔宗介天草 同尼祿清

我交收完就急急腳走左啦,
我真毒, 除左番工邊咁出街喎

屌你咩酒吞，搞細路仔

D Boss關入面邊關最難

金色相簿 = 阿伯 >> 其他

其實都係睇你捨得讓幾多隻絆

唔讓 用石過

盾子個SET中到盾子呆毛文西是但一個我都收貨, 點知係中到清姬
R姐LILY都還好, 我都幾鐘意的, 不過個個本原係想要凜GE

法國神父契家佬刀系mk

毒JJ留個名先

留名

你地同屈個盲既偷睇國家機密有咩分別

睇下岩唔岩

睇返張海報幾多野想要

有

即係你

C闪和伊斯塔凛需捆绑大河或羽蛇神
羽蛇同大河無人要

好撚好睇 快d出第2章啦

依張仲曬過200石寶5

有錢無時間

有錢又唔請我地食飯

86?

有錢都拎去還卡數la

又有埃及魔術

四騎車又要破產

"屌你老婆次次輪到我都話冇錢汪!"

好想同介寶寶食飯

大圈子po

變波台手足

突然發覺我個2張POSTER都係蛇黎

開post嗰位巴打好波

龍女萬聖EVENT完結篇之後一定仲會有番外篇, 後日談

永續

佔領天文台 正式啟動
龍娘將會全面進場

玉藻 好哦好哦

173 224 763 求加

巴打加多次,頭先唔小心cancel左申請

你做咩自爆自己mk

成班現充出飯局
狗嚟

汪

三章最堅揪真係酒吞奶光 見到酒吞d固定技我都係比令咒叉np aoe曬佢地算

狗黎

望下BB 再望下雪山櫻

又一個中幻術 邊有出過櫻

有冇大佬借月神或者二家姐黎過六章

好想一齊出嚟食飯之後一路係度數兩個神父d衰野

召集所有肥矮柒毒討伐阿介同天草呢兩條mk

灼燒一下三萬機

上左3日，HF票房已經過左4億yen

- - 咁又點 都無乜用啦

gun

你用粒石打既絆多過呢到一關啦

千萬月廚既期望

雪山櫻同月姬動畫一樣都係都市傳說

點解要用石
無令咒未等3日慢慢打囉

等3日未蝕體

淨係輸桐人少少...仲要係四天王最少人

原來未計今日，淨係星期六日都4億

不過上映戲院數應該少SAO+LL一半

FHA有機會出喇

咩有機會
根本由一開始就排左係HF後面

但係有排 仲要分拆3章咁搞劇場版 真係任佢吸金

Btw 魔伊潮士郎篇破唔破到億？想知

由中學雞開始接觸 跟住就到中年先睇到ha

07年睇香港Animax既fate入坑，之後玩game,直到現在

拿 仲有月姬2呀

仲有魔夜TOTAL要出3集架

我細細個就睇FSN

未戒奶開始睇

想識神父個女 唔著底褲

做完F/HA remake fate線啦屌

香港肯上未

我估過多一兩個月先可能上

空境（笑）

其實我最鐘意fate線

香港淨係識播d有所謂既（俳優/真人idol）既聲優做主角先至會識播

06 ED令我原諒了DEEN

有冇人有絆禮裝又有位加下小弟
290976444

幾鐘意紅a打b叔果到

00年代畫風算係收貨啦 又唔係同你畫平井臉

主要係魔改劇情令士郎變土狼

其實fsn啲聲優係邊個揀？deen?

06 ED OP BGM都好屈
首騎士王の誇りloop左十鳩幾年都仲loop緊

不能同意更多
仲loop緊

一人一首email 炸鳩新映

快d接hf返黎上

陣間搵香港人配音, 森美士郎

DEEN D音樂係做得好好

搵欣宜配櫻

真係不得了
我好期待月尾龍女event
等緊拎個杯90埋巴bb佢

睇過新映上既刀劍，都係日文聲，呢樣唔做怕

鄭子誠把聲配神父一流

搞到我想去動物台開post話搵邊個演員幫fsn配音

等緊寶5就餵了

得寶4

我都係

幾時會有萬聖節消息
想用埋D碎石抽巴

巴御前好慘 7章唔夠打就自己同堆怪物自爆

咁既女女正哦

18

新映連京吹都上 驚乜

我係音樂情人
我地下年..........繼續守護............
伊莉亞

上都無用
無裝拎

香港版特別裝 撚埋日本人

睇no game no life zero好過啦

依家你有得睇已經好好 以前動畫未係香港興果陣小圓全香港得4場 後尾加多2場 2百幾蚊一張飛

日本境內任執

why not all

不過個時入場已經有海布有埋印刷簽板, 孜有個印仔咁

仲要訓街排隊黎買飛, 一人限買4張

永遠懷念樹海

香港睇有字幕 好過唔識日文淨係睇到畫面

weak呀jer

買都買唔撚到

有HF上咩

我個時係佢話開始買飛前一日1800已經係去左信和門口排隊, 排到第二朝10點定11點木棉花D人先開始叫人上樓準備買飛

應該會有

呀Jer個個月飛日本是常識吧

又扮唔識日文

心pls dont 燈

有冇場,想打EV祖龍

HF線係香港上既時候
就係證明香港月豬有幾多深度(人數意味)既時候

邊間上?

武藏會入故事pool嗎?

no

有冇人會買

Me

邊到買好

睇佢會唔會好似UBW個BD咁有FGO野送啦

依家pick到月尾 快d帶武藏翻屋企啦

Amazon 有女帝＆me 特典

比錢我就OK

睇黎要儲一筆錢買LE店特

今日好似冇人打

仲去緊廁所

食左D生肉牙?

五等分の花嫁のセリフ付きPVを作っていただきました！！
一花:佐倉綾音さん
二乃:佐倉綾音さん
三玖:佐倉綾音さん
四葉:佐倉綾音さん
五月:佐倉綾音さん
です！！！！
@youtubeより

唔關事

食完肉同條女係廁所

殘廁相

討伐mk

Me ok 但係想養紫毒姬

Z順囉

橙......

點解明明清姬同c狐唔係天文台個2隻都可以爭寵係到嘈

出佢2姊妹好過出其他啦

65-1804-7030-6016
PW2225
Z順

佢兩個係咁架啦

根本個性格係咁

屌

bam

no.............

隔離pad post係咁貼都冇事,app台龍頭大佬post應該學下

邊個repost我一拳切低邊個

突然自爆

烈士

按錯 之後無check

無事概，隔離post都成日有格啦

不過唔怕 我之前試過無事

貼多D啦

貼多de啦

摩亞

天草

rip

魔伊……

平成final…

上平成final 我直播砌g reco hg

中左咒術

平成final真係有諗過飛去睇

做咩有人咁睇唔開

點解我睇唔到457樓

百老匯同嘉禾

有無人可以用文字形容下係乜圖黎?

係咪有士郎舉報左457

有無BACK UP睇到457

屌 唔識打祖龍

無玩過2咩

連狗呢面係咪好少Ban

mo事 mo事

細佬仔未玩過

呢鋪都4貓就由佢先

打埋終呑過黎

原圖呢屌

正 我的佐倉

搵到了

放棄,你地問

我休息算

我都係岩打大怪鳥多d

me2

backup

貓貓就是騷

迫人用返大劍

徒手打撚死左

應該打多場就整好套人權裝
聽日再打,依么打其他先

任務失敗既對魔忍

有冇巴打有新地圖跌落物件睇下

貓貓全年都發情 成日咸濕我

想問下各位巴打平時無活動會唔會食果打肥

唔會

差小小料升人就會

Weak先

443281401 求fd子

清G突然人氣急升

想問下邊度有猛獸特性既怪打

你就G
利申 有比杯清姬

隻望月千代女好撚煩
屌你turn turn又封寶又暈 3turn出一次寶 又有閃避 打人又減攻
可以話將所有煩膠野集於一身

好似冇乜人掛下d勁既aoe劍咁既.....

我放棄咗3騎 直接用c職打

最後搵full team打算,真係好撚煩 孔梅莉莉絲捉住黎輪大米

我由伊莉雅來守護

用武藏都過到啦
技三有解debuff

拿拿聲打算,個少少絆豪俾佢
打多秒都覺得噁心

其實係勁既劍aoe少過頭

打劍豪咪有
豬咪猛獸

不如你講邊幾隻係勁既are劍

唔一定話好勁既種類既....我意思係...
都好少人擺隻練度高既劍aoe
依家我刷緊北美關刷塵 多槍職怪
冇人掛劍aoe 依家係咁用人隻奶光打 要補刀

同埋順便問下武藏 1技定2技升先

Wow...this is shit.

劍aoe普遍性能遍低
沒咩人練好正常

潛力股

我入左舊劍股 一樣係shit

見到有個孤寒鬼 死都唔升一下直感

舊劍識叉電有特攻已經win左

213

我依家升俾你睇

我用盾貞孔明打左30回合

升完

👌

caster造型咁趣怪嘅
好似左邊陰陽師右邊妖僧咁

457樓邊個自爆左

隻千代女...

日任之前 已經過左劍豪

星期三有冇機會出對魔忍

跟新宿既話pool2就up剩低果D

新果隻3星槍好勁 係4星就好了

打FQ攞石都得掛

祖龍好易 拎個心眼喺腳/心口到妹 條友行到炮口位就搬彈射柒佢

跳跳mode更佳

之前棄左驚一排比人del左 招各方好友

NOBU咁早

Joe

一直都要早起

社畜

開始知道點擋
但係都係貓

早晨

又串me

黑貞

長髮高馬尾是敗點

之前個Lawson X FGO

有先行ev資料告知

有冇人知劇場版禮裝點攞？
人在日本戲院門口 尋晚睇完開fgo都攞唔到
明明gps開晒 android iphone用試哂

開game左邊粒制wo

present牙...

㩒咗 話唔啱位 明明戲院入面試過 出面又試過

劇場来場特典」の概念礼装を受け取る際は、必ず上映開始前または上映終了後に、チケット売り場や休憩スペースなどで行ってください。
行哂個戲院 每個位都CHECK一次

山之翁重話估到 原來福爾摩斯第六章已經出現嗱

行咗半個鐘 當我放棄去下一層搵嘢食
手痕再㩒一下竟然得咗
btw多謝巴打

fq都清哂
好悶

好悶，清晒體

抽小安

個個都咁快，我重慢慢

開新章,呢個星期都唔會有event

要打石武藏呀

出去隻揪

既然劍豪唔係特異點，即係話1.5PV 4個主題係
慾望 新宿
退廢 地底
愛 SE.RA.PH
偏見 魔女審判

抽唔到啊ching

有移動特異點牙

金果打種火

岩岩先見到酒吞奶光 好慢

但PV入面得1點日本，1點係海

不了，等ev，我想爆果想清主線

用左10幾粒石打種火 就升完隻宮本

要套戲做緊既時侯

係串嘅

咁計萬聖Event應該25號先出

要開2個禮拜架喎，聽日開嘅話就可以啱啱好同現實萬聖節接近一齊完喎

唔知點解覺得係星期三情報 星期五開

做乜撚嘢

係就正 睇人抽卡最開心

感覺下一開最fit 👀

以前就會10日嘅，但宜家D新EVENT基本上都係14日

得返兩石

爆果打下主線先

但係好似未試過新章即接活動

18 or 21

靠自然回體 今日應該打得曬劍豪

新章=event

諗起萬性又係蝦娘就想嘔

你唔識野我唔怪你

巴打你走先
呢到好多教徒

17+7=24
休息7日開蝦娘

果班人我一拳一件呀

你食d女唔係18就21？

睇下個標題再諗下應該講咩

再嘈就斬

都話我係毒撚

幾時多左咁多教徒

你睇下負評數先

龍娘世界第一

我正左

咩角色

魔女審判會唔會開黑丁幕間呢

龍娘不了
尼祿先係王道

連續3年龍娘真係
出隻萬聖沖田都冇咁嬲

我老婆都唔識 好打極有限

咪天草老婆囉

仲以為係咩

收島風係凜B>AP合作女帝>櫻Alter>村正

岩岩打完柳生

弓呆大法好

燈力放出ex

四個機會都唔大

希望你戒課失敗

燈少陣當幫忙

出咩都唔關我事

出尼祿

fgo甚麼的 已經冇所謂了
因為不會有角色...值得去課了
抽不到的角色 已經不需要了
因為已經冇錢去課了

55

Ha

你還有信用

為什麼你課得這麼熟練啊！你究竟課了多少次了啊！？你到底要把我們甩開多遠你才甘心啊！？

呢啲圖就IMG啦

萬聖尼祿

唔小心倒哂D石落海都見唔到武藏

最好萬聖節出男人,唔駛抽

放心,一定係女

最好係，咁我就唔洗抽:

5星龍娘

斯堪

訓左冇睇
村正出未

好快就到巴比倫大淫婦

第2部慢慢等

冇離罩就唔好學人cos啦

唔洗估啦出 幼提拉呀

英霊剣豪七番勝負ラストバトル、マスターから一切のバフがないと小次郎の攻撃力がちょうど武蔵ちゃんを4ターン殴っても死なない+5ターン目の燕返しでトドメぐらいに調整されてて、HPの方も外部バフがなければちょうど燕返しの返しのターンで

宝具を打ち込んでやれば落とせるようにギリギリで調整されてるの、本当に「これが俺たちがずっとやりたかったことだ」ってのが極限まで濃縮されてて最高の調整 めっちゃ熱かった
無空の境地に至っていない限り武蔵ちゃんは小次郎に勝てなかったってのが視覚的にはっきり見えるんだよ すげえよ

幾時有得抽福袋.....

唔想再抽大撈溝pool

好想要殺生院

想要黑貞...

狗哥真係好撚勁
一個打左酒吞成條血

即係佢想官方改到勉強咁贏 ?
我打果陣係BBA BBA咁打儲NP
用無空避燕返，再技二寶BB咁打

出左再課

B職有邊隻打手唔可以打成條血

唔係3星個隻咩

係，特登調整到食晒頭4TURN都死唔去，會比人用燕返殺
唔計MASTER衫，都叫有D死鬥FEEL

改一改個演出
根性即叉兩邊寶具
小次郎寶具打到武藏剩1血, 武藏再用寶具完場

講緊槍狗, 靠佢頂撚住

ha jor

姐係倒左幾多

好似終章咁咪得

無限金錢製真係好

話咁快又要轉wifi

3個月換一次老婆

貞德教唔歡迎神父呢啲貪新忘舊

爬左十幾頁原來個個mk食女獸

有愛就會想抽到寶五
黑貞我唔會想抽

個個
係天草

大家要守護住黑貞

抽抽抽 課課課

你洗唔洗碌返上D睇你自己講左乜野

我cap曬圖

希望靠福袋可以帶佢回家

開始分唔到神父係咪弱智

福袋都唔一定有限抽

撚狗姐

福袋不了

又想借D2扮

俾未俾女帝襟章你
女帝出先定我俾到你先呢

都話毒撚好花心，3個月換一次老婆

約我吃飯咪得

我有合理理由懷疑呢個post啲人全部都係mk仔

神父，天草 MK之首

說好的毒撚集中地呢

利申：暗瘡油頭毒撚

頭先先係大學canteen角甩頭自己ー個食魚蛋米

我地會唔會俾mk仔b害

Tamamo

討伐mk仔

講真啊 呢到又有幾多暗瘡毒撚啊

btw相信尼祿巴見到我之後都明白到肥矮毒柒窮嘅極致

me

ｍｅ

神父同天草都染毛架..

好想做現充

Hehe,想食女帝波餅

唔得

唔好話毒唔毒 大家都係正常人

第一次認同你

兩個mk

清你靚仔有型，扮乜撚

又扮毒

可恥

太差重作

再講貼你真顏

十卜

想睇

快

詢眾要求，神父唔好怪我

米八肌肉佬
典跟

屌中伏

仆街太遲睇到

神父咁多仇家，俾人知道樣仲得了

m(@人*)m me

我係右邊

邊個係左邊就斬死佢

返到hk 終於可以暢遊fgo

武藏簡單親生女級待遇

要allin對魔忍 特攻aoe

又課

魔性特攻
名副其實對魔忍

貞德活動呢?

J左幾日武藏 咩關都帶埋佢

打輸左係咪會比人。。。。。。

咁啱既

成班鹽濕仔

忍唔住ps 咗武藏最後嗰張cg 做電話wallpaper, 個shot太靚

幾時亂入出雪風

奶刀

武藏最後係咪贏點數

貞德土人再販

等pool2

真名判明完會臉紅

預定比杯, 不過要100埋泳蛋糕先

家下已經放左係升杯priority No.1

4pack唔中尼祿，中船長藍呆 屌佢老母

台伏？

yes 正仆街台灣狗

終於買得返 齊三貞

禾都係

有無橫果張

買齊呢三隻先有資格入貞德教

邊隻再販 我有白

白啦應該
黑貞同童貞先出左冇耐

一早有

瞓

話說上次幫訂細guda膠個個係邊位巴打😂😂

有齊三隻初版先有資格入貞德教

得返4隻杯
等埋event or 1.5 4章
剛剛好5隻杯餵哂俾4章魔女蘿japjapjap

小朋友王國新成員

無瘋

橙

勁

係咪firm左今年都係龍娘

無聊開台服抽嫁王
Load勁耐諗住中梗

中蝦娘

好想霸界王動畫化

塵魔點開
唔係打哂啲二名g1

砂上に見ゆるは猛き雙角

重正啦

一定係啦都講到明第三次

抽角都唔是蝦娘就得啦

唔想再抽

屌我知啦
原來要事但打個任出嚟先有
玩完個採集就出咗

點知姐

有矛mh寶寶 mo我又要去單機妹垃圾村任

返緊工都係偷打下村任算

仲侵唔侵我玩

nk

連阿bu都唔信我

一人一q 負一

啱啱係觀塘線地鐵車頭打1.5.3果位手足

無計 太多人指證你

打唔贏丫

梳

我決定等令咒

唉 係我 對唔住

手足5洗幫我擋

收到風係b職蝦娘

6pack 無悔

.....

幾時有二池？ 柳生宗矩真心型

台服都課

有冇人知過晒1.5.3有幾多粒新素材？

係愛呀哈利

果然係痴線佬

我發覺尼6癡線佬清課金拍得住銀時巴

痴線佬打算幾時全ser尼祿制霸

泡菜版雞腸版不了

btw 6 pack中船長icon嫁王十幾隻4星
仲有幾張2030幾張月勝一張寶石，算係咁

英文ser分分鐘長命過跑車

柳生易到
暫時最難真係酒吞奶光
係咪打埋天草同劍小次郎就完?

nk介個大劍裝 典跟 唉

係

都痴q線，日服以外都課金

屌 icon load左陣
笑左

望左眼 盲左

咁美版出尼祿再通知我

真係痴線佬啊

貼出黎

感受到乜叫真正嘅愛

同嗰啲自稱守護伊莉雅嘅差十鳩幾皮

想學下野

河森又有新作

今次又打算點撚狗?

我諗我要停課了
萬聖節起每個月最多三pack，無野出照課3pack儲落下一期到，當月份咁交

除左出新尼祿

食飯先 SOR

聽住先

我又食

唔記得cap 要牙介自貼

又想公審我

我想信我實得既

3個月轉一次老婆

閒閒地都3pack

邊只一次

呆毛 小莫 melt 凜G 武藏
神父換畫仲快過d毒撚

淨返既石中多隻，好撚開心呀

等中伏

...

唔想再見到佢d糞

未改戰鬥動作既06原來出招係又慢又生硬

利申:台伏抽唔到

姓劉？

0乜撚6
尼祿就尼祿，nero就nero

河森真係永久Blacklist

愚者信長都睇完，冇野好怕

出新pool未

人生苦短
用d時間做d有益身心嘅野咪重好
無謂睇依d垃圾

我有買佢隻貞德土人支持下

佢先係06

鈴鹿bb係咪無出過figure?

sorry 柒咗

SORRY 介清
岩岩唔可以打埋你個任先食飯

下次再犯踢出教

yes ar

翻工搵錢好辛苦 課前三思

因為聽講河森曾經去左重慶採景
所以

知道

In nero, we trust!

尼6同06 我都愛

佢玩呢隻game根本就係為左撚狗

笑 下次又要繼續課啦

[同fate無關]
歐洲各國史上最偉大君主系列

Source: Polandball

佢抽到女就鐘意架啦

Evol嗰陣條友都有去尖咀取景啊

又多個尼碌痴線佬

nonono 我既著眼點係在於想刮一巴果班話我hea玩/玩唔長既人

仲帶左條菜黎 跟住冇人理佢自己黑面 諗番落都抵笑

_ _ _ _

所以最後佢咪整d狗屎垃圾劇情撚鳩你班友囉
河森好撚小氣架

Nonono 我哋嘅目的係為咗令你墮入呢一個課金陷阱

呢幾日唔追post打埋主線先黎防劇透
幾正

你成功左

有機械人就有我

出山翁果陣已經叫你條垃圾立即玩

入5到驚

尼爾瓦修啲fd黎

一早講有石帳我一早玩啦
我都係好後先知

笑

段藏太太
抽我要抽對魔忍太太

又狙擊神父

屌你我果陣叫左你$5買十鳩幾個返黎邊個寶5玩邊個

我既阿提拉寶寶都陪左我兩年了

ipad教

係囉,出山翁個陣係咁講

ipad真心唔差,一直都有吹奏

依家講咩都冇用啦

iPad教一直長存，係無其他教d痴線佬咁高調

mo人me差唔多weak

雖然ipad係唔差,但貞德教先係我既歸宿

開ser果陣已經跳奏緊 你地有人仲敢笑阿提拉廢過icon

9點就weak好健康

齋fgo真係無乜劇情

mo嘢do 好眼瞓

冇計 第二章比櫻井鳩黎 尼祿同阿提拉明明可以打得精彩d

咁係成日打J 無曬精神

能登真係好正 巨神拉同幼提拉配得仲正 好想佢快d出落fgo

Bu囝係聖人 唔會打J的

凌晨成日比主人嘈醒就有份

邊忽太太？

MY太太

自動人型

我要同佢生一車車風魔

機巧少女不會受.....

呑牛

射咗2pack落故事池
唔見太太 、等pu 算

計中計點計中計點計中計

等多日啦 唔好曬錢

計劃通

如果神父月炸7000都係計既，神父都幾有錢

唔洗改架
機巧少女不會受精
機巧少女不會懷孕

上面

冇下次
計埋武藏 我老早講過想抽既都抽曬
唔計果堆未實裝

我都想要對魔忍

思覺失調？

夠薑咪出隻香菜 金凜lor
用腦諗都諗到 呢d最後救命稻草邊會有住

梅林都d明賺都咁快復

你早排先叫春想要黑貞

唔係淨係復左一次？

其實fgo課過左第一輪就好輕鬆架啦 得個50幾60隻ssr 仲要複刻復足成年

差唔多開始pool rush
年尾再問下綺仔課金量

996

助攻

Go!

999

劍禪一如